等左兩個禮拜，冇人JR政府關於基本法22條個講法

做咩呢，唔係想攬炒咩？JR呢條一定攬炒成功

咁你唔去做？